特朗普宣布對墨西哥進口貨加徵5%關稅 直至經墨西哥進入美國的非法移民潮結束為止

美國總統特朗普宣布，下月10日起對所有來自墨西哥的貨品，開徵5%的關稅，直至經墨西哥進入美國的非法移民潮結束為止。特朗普又說，非法移民問題一日未解決，對墨西哥的關稅會逐漸增加，有關詳情白宮稍後會公布。

即係墨西哥打手板

強國人就大大力兜巴星

贏！

其實即係要人比回扣

Mexico is going to pay for the wall

四面樹敵

屌你，集中精神打中蟈啦

Netflix 套愛國者法案其實講左班難民都係美國自己造成，真係

一車車

咪係 好似香港啲假難民咁
唔通我地搵巴基斯坦算帳咩

要解決國內槍管問題，但錢仍萬惡之源

美國應該有大量煙草出口當地
墨西哥加進口煙税已經可以
亦可借機話打擊吸食香煙做籍口

因為墨西哥出聲幫中國，侵侵就即刻做野

墨西哥係話如果美國對自己全面反枱, 先會靠攏中國.

墨西哥都知強國既威脅

共和黨議會領袖: 反對美國向墨西哥加徵關稅 (講明支持美國打擊非法移民, 但反對美國向墨西哥加徵關稅)

Senate Finance Committee Chairman Chuck Grassley (R-Iowa) condemned President Trump's new tariffs on Mexico late Thursday, calling the move a "misuse" of presidential tariff authority and cautioning that they could derail passage of the United States Mexico Canada Agreement (USMCA).

"Trade policy and border security are separate issues. This is a misuse of presidential tariff authority and counter to congressional intent," Grassley said in a statement.

The lawmaker cautioned that following through on Trump's tariff threat "would seriously jeopardize passage of USMCA," a revision of the North American Free Trade Agreement (NAFTA).

"I support nearly every one of President Trump’s immigration policies, but this is not one of them," he added.

Trump 個twitter 被左膠日日輪姦
好癲

1838年爆發糕點戰爭。1848年在美墨戰爭戰敗後，墨西哥被迫把北部大片的土地售予美國（面積相當於美國現今南方的七個州份）。1853年的加茲登購地又使墨西哥失去7萬多平方公里的土地。